[Netflix] 彼女討論區

本片改編自中村珍的漫畫作品《羣青》，由《進擊的巨人》女星水原希子和佐藤穗奈美主演。

水原希子全祼

有冇人睇咗？見到imdb得2.8分

佢個胸咁細 邊個想睇

垃圾戲

奶完閪再錫條女
究竟奶閪係借位定點

垃圾
真係les點會係咁同男人上床 一定要做愛先殺到佢？
又係男人視角拍出黎嘅戲 睇porn好過啦

啱啱睇完，後面幾感動下。日本風景好靚

係咪cult片嚟頭半個鐘唔知想點咁

個分錯嫁

一般，為做而做，捉唔到繼背個神，不過為睇水原可以一戰既

我覺得還好
黑髮演技比水原好
真木陽子全部戲份都多餘, 我係導演就cut佢
咁樣兩個鐘就好好多